［繼續大比數拋離］一名男子昏迷送院後不治，月初接種過科興疫苗。

消息指，一名男子昏迷送院後不治，月初接種過科興疫苗。

據了解，該名50多歲男子昨日送往北區醫院急症室時已經昏迷，經搶救後不治。

消息：男子昏迷送院搶救後不治 月初曾接種科興疫苗

又一隻藍屍

已經數唔到第幾個

15:2？

專家：同疫苗無因果關係，日日都有人死

港共：男子本來是要死的，只是死前打了科興，沒有因果關係

40:0 .jpg

藍屍最後的值係試針

點解大家唔食早餐
雖然唔食早餐都唔關fall興事
fall興好野，fall興好野

而家幾多比2？

第二針又可以留比有需要既藍屍

全部得50,60 幾歲
好難信佢地本來就要死
除非你話皇天擊殺藍C je

RIP

壞人最怕唐山大兄
好人好者最怕.....

爽呀

又幫政府慳返筆生果金

無食早餐

叫左食早餐同早D訓架啦 係咪呢

其實要比較返有打針嘅人同無打針嘅人，死亡率有無分別

過左30個未

咁死法分分鐘多過中肺炎死嘅人

睇下RTHK要拖到幾時先報

一半

滅活疫苗

而家直情係啦
開頭死咁多係因為老人院
而家死係5﹑60歲 本身健健康康

冇直接關係

RAP

政府專家：打疫苗還打疫苗，死還死，兩樣嘢嚟。

想死唔俾佢死咩

接種14日內確診
專家:時間太短,疫苗未能產生足夠抗體
接種14日後死亡
專家:時間太長,顯示與疫苗無關

中肺炎得1萬幾個 打疫苗已過近100萬啦喎 有得比？

你打左科興未

又一隻

死者是自己行入接種中心

就來死到連新聞價值都無

打咗針 要14日先見效

打咗針 14日內中武肺 = 藥力未見效 4興冇問題
打咗針 14日內死 = 藥力未見效 與4興冇事 冇200萬

4興必勝

打復必泰外國疫苗唔比？ 永遠淨係識呢句
成班5毛狗瘋狂抹黑外國疫苗 反科學

打咗針 14日後死 事隔太耐冇證據同4興有關
又贏

無食早餐姐

一定無空肚食早餐

西方群體免疫法
中方陰間免疫法

我幫專家答埋：冇證據證明與接種疫苗有直接關係

以為舊新聞推返上黎，原來真係又一件

唔可以咁比
因為接種科興嘅人本身已經比接種復必泰嘅人少好多
你呢個比例會假設咗兩隻疫苗接種嘅人一樣
實際個差距其實更大

咁耐唔計喇

唔好抹黑科興，呢個係偉大祖國研發既疫苗，送比香港證明國家對香港既愛，黑暴黃屍冇資格享用！！！

港共：香港人均壽命得50-60歲

睇新聞係打科興多過復喎？

biontech多咁多人打但係出事都係少過支那貨
之前重話功效低但少副作用

打咗1針中招 --> 1針冇效
打咗2針中招 --> 打完未夠14日冇效
打完2針21日後中招兼死亡 --> 隔咁耐先死 肯定同疫苗無關係

緊張得滯姐

又一件KO

話你戇鳩怕你嬲

追平咗啦已經

話左唔岩人類打仲去打 市民唔岩

港共：死因係皇天擊殺，同科興無關
大家唔會再追究

please PIN this la，
總人數應該BioNTech好快會反超

歐超都追唔到個比數

上主提早將啲廢老落地獄姐

藍屍有國家唔驚

無知一問，2係指果兩個流產？

贏國：好嬲好嬲成班白眼狼唔信國貨

專家話人終須一死，唔關疫苗事

但65歲先有得退休

又屈毛外國都大把人對疫苗觀望，同你唔同意見既就係五毛

科興又嬴

中間無停打就晨早爬咗頭

啫係可能30:2甚至60:2？

唔係，係死，死唔去既唔計，計埋果堆面癱暈低既佢死得仲慘